以目前中國既軍事實力, 應該連印度都打唔撚羸

已經99%肯定中國既軍事實力比人吹大左
分分鐘同中國武術一樣
一打真軍就露底
好大機會連印度都打唔過

但係玩滲透超撚勁 除時偷埋人地國家

軍事實力某程度上同航空科技成正比

當年美蘇太空競賽可以話係為左彰顯自己嘅軍事實力（可以射火箭上太空亦可以射去你屋企）

至於支那近幾次火箭發射成點我諗唔洗講大家都心照⋯⋯

以中國功夫理論嚟講，基本上對手出咩招，都會被一一連消帶打，一個攤手，一個借力打力，乜都死。

Cut 長糧， cut 跳point, cut 福利